希望有有心人可以還返比我

我今日晏就1點幾搭70小巴 係鑽石山開往奧運方向 坐係單人位嘅最後一個 唔見左銀包 銀包顏色係淺啡色 porter 上面開拉鏈嘅款式 入面有身分證 提款卡 hkcc學生證 8達通 少量現金 希望有心人執到 可以還返比我 萬分感激

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要35000人
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

去小巴總站逐個司機問
我上次成功搵返